有無巴打今個星期日至二係Amsterdam?

一齊smoke 好無

Tmr 一齊嚟元朗好唔好
721 7個月
當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

星期二先到Amsterdam

我星期二走嚕~